@inproceedings{Moatez-Billah-Nagoudi-Ferrero-Schwab:TALN:2017,
    author = "Moatez Billah Nagoudi, El and Ferrero, J\'er\'emy and Schwab, Didier",
    title = "Am\'elioration de la similarit\'e s\'emantique vectorielle par m\'ethodes non-supervis\'ees",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 - Articles courts",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "110-117",
    note = "Improved the Semantic Similarity with Weighting Vectors",
    abstract = "",
    keywords = "Similarit\'e s\'emantique de phrases,Repr\'esentation vectorielle,Pond\'eration de vecteurs,Arabe",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/52.pdf"
}
